覺唔覺CLC忙內 恩彬好有氣質

個冷豔樣真係冇得頂，依家除咗睿恩就鍾意佢

話佢係全隊最靚都不為過

幾可愛

驟眼睇係靚，但奇怪佢啲舞台表演完全唔吸引

咩事？

唔靚

全隊最靚係佢喎，你咁講講姐係全隊都唔靚？

點睇都係港女最正

吳國，同隊好好韓妹正過佢

*好多

識貨
冷艷同得意喺佢身上可以並存
又有學鋼管舞，身材正到
個樣有時呆呆下真係

你咁講令人失去睇CLC既動力

睇Black Dress live俾佢既驚豔吸引住

覺呀 ching識貨
睿恩都好有氣質
尤其係剪咗短頭髮之後
其實長頭髮個陣已經係好正

覺!而且仲好撚正

補一補恩彬嘅圖先
係一個冷艷又得可愛又得嘅忙內
佢仲要係有線架個肚

清啲圖高汁

101已經留意

死忠飯

我隻波波球

個樣係幾好 但表演個時個樣成日都好呆